見到成班傻仔因為國安法騰曬雞， 我就知道聽日又有平貨執！

上次武漢肺炎大特價走咗寶， 今次有幾多買幾多 ！

388
700

allin

拎住你d港幣等比人抄家啦

唔緊要啦
唔好走啦你

轉買美股啦